『急』尋片！！元朗大馬路阿婆鬧爆黑警片！

建制page又又又又又斷章取義話阿婆叫示威者走！
但個婆婆明喺live到就係鬧班黑警再勸前線走嘅
有冇人有嗰段直播片喺手？

立場live有⋯⋯但嗰段畫面死晒
有冇巴打有backup？？？

片尾阿婆都話 你射盲我對眼啦
啲人都可以調轉黎講
希望搵返條片！

自推！

同建制嗰段都係同一段
就係想搵前同後！
我記得個阿婆都玩咗幾耐吓

推到有片

推

THIS?

藍衫白髮嗰個婆婆
喺大馬路好L激動係咁叫班手足走先嗰個
班仆街建制cut頭cut尾就話婆婆頂唔順班手足搞事
嬲L到呢！！

真心好撚嬲

幫推！！

推，有冇人有?我搵左好耐都係

搵左好耐都係搵到同一條片，俾人剪過果條
有冇人至少知幾幾點發生? 我去直播入面搵

This?

我都搵緊

唔係呢段啊～
肥肥又著藍色衫個白髮阿婆！！
我頂條link有佢個樣

點解可以周圍都冇
激撚死我！！！

Sunny 條片有拍到阿婆話唔信警察！！
2:05

up

好清晰

推呀 唔好比啲藍絲妖化成件事
唔撚知事非黑白